詭探定陽關道爛？

屌你
兩套本身個題材都幾吸引
一個都市傳說一個奇案
點知都係暴走
後段一齊打喪屍
WTF啲劇情真係超cult

陽關道，因為拍得屎

勁撚唔合理
解剖刀脅持鬼差我屌你老母

我要學茅山！

個feel好似